有冇咩真係平，但手工好既錶？

對錶無乜認真，大牌子聽過，但聽人講，真係識錶既會買grand seiko？

GS係好，不過Seiko 撐狗

曬命?

dornbluth and sohn

手工錶喎

swatch

業餘工藝師既錶都比你搵到

非曬命 cheap野黎 係d業餘工藝師既手作

Sorry樓主騎劫左

平又靚可以睇下日本本土型號嘅水貨seiko嘅 行貨就不了喇

巧令 邊到有得買

日本神户購物街

…

nice choice. 不過駛唔駛排幾年？

咩budget咩style先

Orient?

我本來諗住幾千蚊，㩒用手工好就ok

linjer

自個業餘工藝師過左身而家呢隻錶炒到十幾萬。

幾千蚊精工細mm啦

幾錢叫平?
一千定一萬定十萬

3萬蚊樓下嘅錶 都係差唔多 揀d 有特色自己鐘意嘅就ok